覺唔覺黎克特制好反智

例如7級同7.1級差一倍，但啲唔清楚嘅人就會覺得差唔多

黎克仲反智 成日特制d地震出黎累人累物

...

救

幽默感呢啲嘢 冇得勉強

佢咁樣follow證明係小學雞
為駁而駁 低能

笑左

講笑唔緊要 但係唔好笑果下擇洗啊嘛

唔小心笑咗

咁以後分1~1000000000級
好未?